less<넣을 변수형태>()(변수1, 변수2) 
반환값 형식 : bool
우측값이 더 클경우에는 true 반환, 아닐경우 false 

greater<넣을 변수형태>()(변수1, 변수2) 
반환값 형식 : bool
less와는 반대로 우측값이 더 클경우에는 false 반환, 아닐경우 true

plus<넣을 변수형태>()(변수1, 변수2) 
반환값 형식 : auto?
넣은 변수 형태에 따라서 출력이 달라짐 결과적으로는 넣은 변수들을 더해서 반환해줌

minus<넣을 변수형태>()(변수1, 변수2) 
반환값 형식 : auto?
넣은 변수 형태에 따라서 출력이 달라짐 결과적으로는 넣은 변수1에서 변수2를 뺀뒤 반환해줌

not2(함수 : 반환값 bool)(넣은 함수의 인자들)
not2(less<int> ())(10, 40) 위의 것들과 응용하면 이렇게 사용가능
true가 반환되면 false로 바꾸고 false가 반환되면 true로 바꿈
하지만 not2(true) 와 같이 사용은 불가능 (인자로 함수 포인터만 사용가능)